Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (133)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

又搶cls

lm

終於搶到1001

3月底前上(200)不是夢

dapper account係咪冇得開住

鬆埋章比你都唔食

金條
俾我farm夠7日先唔好咁快爆

其實如果係咁嘅話不如直接買完之後放咗佢啦

冇呀 不過dapper真係好on9 我有個ac入左$1000u入去但比佢鎖左
依家買幾多入幾多算

新Farm係可以咁玩

等佢開返先再玩

我都費事玩咁多farm 好煩

宜家入場好淆

如果拎D錶出黎高J下金條 可唔可以原地接番D錶

來sbdo吧

冇咁多錢同時玩幾隻

屌 我遲左了

想加蛋
但係覺得好貴

我已經賣左錶@金1900，回返錶本了

係金條farm左cake/bnb冇死啦應該

呢張要入Q&A

陰公排7萬。。。。我屌

ifo比果d未賣過

BNB枝針

多比獸巴你pm我啦

擺多次就算

恭喜哦

都有機候補

Midas gold?

我一個做晒三樣

有冇方法可以track到BscScan上嘅交易記錄？
睇BscScan上嘅api好似冇提供
再唔係下下之策就用Selenium simulate個browser去拎data
想學啲紅綠波波Telegram bot咁即時send msg去group話買/賣左個token
同埋想搵埋佢個成交對個pcs price影響
有冇巴打知道點做/比個方向我

回左4% free money
之後金伯drop to zero 都唔關事
安全最緊要

我就係想表達metamask都係咁...定係我唔識用...

咪講左正常討論繼續呢度進行
嗰邊只係方便交代project名同背景
之後呢度用個代號就得

唔好話咩有group就會因為個小圈子令到呢度冇人講野
只要balance 好特殊需要先去tg放低咁就冇問題
如果咁簡單都做唔到
咁只可以話我對呢個post嘅人expectation 太高

ct比人割過入唔入得

巴打我都sd左
55 post開始留言但再早啲已經有mon post
果時BNB重係幾十U

我屌咁撚癲

硬得濟..
以依家進度一日大概有1.5粒蛋
到下星期三拆埋LP應該都係得40粒
想加又唔敢依家加成90蚊粒

要50咁早

你up乜3100咋喎

拎返個本 點farm都得

等賣完pack就會開
on9 NBA top shot鎖我ac
我開多個新又抽極都抽唔中pack
仆街啦祝佢聽日執

想請問下到底大部份farm係用usdt trc20 定bep20
都係usdt

未夠秤....gg

你想玩BSC就係用BEP20

我新手programmer，但以我個理解係只response個status？
我係想搵埋個交易量

BSC 就BEP20

［quote]其實唔係，seed phase 可以有好多set，只係比人知咗之後你全部都唔用得[/quote]
講緊個metamask app有限制
第一個wallet 可以用seed入
之後只可以用private key

TRC20 USDT到底有咩用

依家有啲想將50幾張CAKE+BNB LP掟去EGG度FARM陣蛋

但要俾佢BURN 4%,星期三又要抽IFO,都係算

屌，點解pancakeswap會show 50000呢個價

去左金條farm

ETH

哇咩事咁神勇

唔驚咩

屌 由$3200望到$3300我都唔敢入 呢d我真係冇本事賺

我都係，食下花生算

咩料
btw ada升未

要鎖倉,抽唔到IFO
我暫時目標都係得IFO同埋GG2

我都係小小地跟左500u

我都係 佢開波由700升上黎
7日後睇路

好似得Eth自己升緊咁

想抽但要留子彈入大哥貨

爬左大哥頭

all in gg2

eth爬左btc頭 要轉正了？

無頭50無得入

唔駛抽啦
仆街公司仆街網
死全家啦美國佬

佢話唔使手續費

撈咗一粒AUTO
拎唔拎去farm好

唔知usdt有幾飯

我冇 呢個價覺得遲d IL會好大

乜野玩crypto唔係只係搵錢

跌太多

咁都係嘅 買對crypto嘅希望

咪即係搵錢

你去返上一個po

玩幣係愛定責任啊

當我發咗達同埋財務自由之後我會同你講我係in it for the tech

如果第時btc都係依個價但crypto全世界都用
我都會好開心

幫佢update下

見到，又miss咗

又唔係冇人講野
唔使灰掛

金條3620

weekend特價去左邊, 去左auto度?

想講曾幾何時 d人係講btc好中意weekend靜靜升

Pm我

跌一跌比我加注啦

我覺得我自己好撚痴線 拎咗啲bdo compound sbdo

唉..想入冇資格...

okla not a bad idea wor

thx巴打，我再研究下

BTC 係咪畫完頭肩頂冇諗住要跌落去

MDG係咪要衝4000了

鎖咗有乜事 就拜拜了 希望星期一唔好爆升

正常操作啦 不過坐room嘅話又要on call 36小時

坐吓囉屌 個人定啲 最多拎啲息出嚟玩合約

屌你不要再說了

其實係valuedefi開始出事

你個仆街仔

可能係

佢update 左code of conduct 話ban 一人多個account ，你有冇做左咩比佢發現左？

其實應該分一分家開Po 農場自己另外一個分支可能會好少少

想入

我最驚訝係FOMO雞巴
本身茄巴已經妖到仆街，雞巴係妖^2

集中討論得好難分post

本身個餅都細，分唔開

有冇人玩nft

好撚癲嗰啲底褲牛扒草 火箭兵團乜撚都有人玩

其實FOMO呢d班友仲係唔係度?

開個Crypto台同財經台分家實際啲

都唔見晒啲人啲名

算啦而家咁高correlation 仆街都係一齊仆街㗎啦

FOMO嘅人通常一高買低賣 penis sell完就會震走咗

火箭好似記得係第一個rug pulled

問完點拆lp 就唔見咗

bjoy死哂

wallstreetswap同埋icream早過佢

唔識拆LP走去玩農場真係FOMO中嘅經典

#1已經喺到
呢個post其實亂中有序識得自我調節

就算有CD ROM我覺得呢種自由參與嘅形式都有可取之處，我都學多咗好多嘢，同大家吹水好開心多謝大家

Wall Street 個個好似我見到有人po出嚟一日之後就冇咗

Wallstreetswap 最on9 一開波幾百蚊一個

最後都係將最後未用嘅兩千USD換哂做廢老

我自己新手玩farm 都係正場試哂啲功能先敢玩SCAM

你講到個post要死咁

唔係一日之後，係兩個鐘頭

其實都係睇心態 花生醬日日出入睹場都賺住出黎

玩完scam場先玩正場，一樣都學得到正場嘅功能

不過學費貴啲咁啫

嚇下你姐

新手最多係唔識合架姐...
識合仲會唔識拆?

同意亂中有序 呢個 Crypto 集中討論區都頗高質

我覺得佢好似同壽司都不錯

我比較想開分支講技術野

好似得USDT個啲先會有針, BUSD 係唔會

多謝你教我野就真

其實CAKE+ BNB放BUNNY唔好咩,廢廢地都300幾% APR起碼穩陣

上個Po冇人理我
放多次
價值有新farm

終於引到你出黎

技術野 我過黎玩 呢邊我做返cdrom算

獴破唔到紀錄

日息冇1%連登仔都睇唔上眼

今日撈完AUTO仲撈埋價值

秒息

仲要講緊挖出黎嘅CAKE同BUNNY仲可以繼續挖...實際上有更多

呢到秒息冇5%就係2800

出左日期啦?

利申:我唔識
但想了解下未來世界嘅趨勢

掌上壓呢

個市太悶啦
我又冇玩賭場
搞到冇乜好討論

剃鬚巴-ANGEL
倒立掌上壓巴-汪籽嘩

我喺津巴同其他巴打到學咗好多嘢

利申：已成為AVAX hodler

我都寫啲垃圾frontend
還緊人地啲技術負債

真arbitrage?

bearn.fi update

Regarding the Alpaca Vault & MDG Vaults:-
*scroll down on MDG Vault relevant info
Alpaca :-
1. Alpaca Vaults' APR/APY is also confirmed to be unstable at the moment.

2. Alpaca vaults is showing at 100% of the apy/apr before you deposit, once you deposit the apy it will drop 70% immediately. Apy will also keep moving when alpaca token prices moves up and down.

3. Right now, please take note we don’t have an clear answer to the 70% if you are to withdraw before the 30 day lock up. Once we do have an answer we will share ASAP. So if you are not able to commit to the 30 days. An update to this could take a few days. Please take note

4. 70 & 30% is only refering to the rewards, your capital will compound accordingly based on the non-locked 30% rewards.

5. if you stay in the alpaca strat bvaults for whole 30 days, you should be able to withdraw everything.
if you've withdrawn earlier, reread the above point 3.

another member stated and contributed that :-

- single busd vault around at 0.15% daily over past two days.
- alpaca-Wbnb at 4% daily over past 24 hours under the alpaca pool in BVaults.

Apr will go up or down depending on the price of the alpaca token you are yielding. also the number of people sharing that farm.

MDG Vaults:-

In the first 10 days (before block #5671000), 75% rewards will be locked and disbursed 2.5% every day from the 11th day to the 50th day (from block #5671000 to block #6823000).

For rewards distributed after the 10th day, you can claim 100% right after being awarded.

From day 11 to day 50 the locked rewards will be sent to your wallet normally if you've participated even in our bVaults.

only active stakers are entitled for the 75% rewards.

if you stake 6 days, and you left, you wont be getting any reward from the locker

說好的特價時段去咗邊

我發覺玩得Crypto 多IT狗

乞錢個下真係too much 頂唔順

都正常嘅
因為佢地比較知道背後發生緊咩事

掛住你

利申：非gay

IT狗要與時並進，其他行業真係可以仲用撚緊Lotus Note、Office 2003、Windows 98，你叫佢地點接受crypto

你地夠膽farm
隻token 本身實爆架喎

算啦可能佢個下唔識諗姐況且佢都只係放左條link喺兩個po

COBOL呢

佢扮女

Cls仲有人用緊？

我見過有bootcamp教人寫

可能某啲銀行仲用緊

如果賭得中嘅話7日真係翻幾翻喎但係

一吋生性啲我就會上多啲水架啦

坐音樂椅睇邊個走得快

Sbdo又插

其實佢鎖7日唔係一次過放，係每日放少少咁放

之前入左合約account 唔夠100usd, 細細地玩下, 結果次次all in
玩左30日, 滾到1500usd

短線高手

而家唔係lock死唔畀走咩
好似主流玩法都係咁
馬仔又係
得呢兩個好似做到一星期唔洗核爆嘅farm
雖然未到時辰
但睇得出係work

放成個月先放完
即係佢想個價至少頂到半個月
後半個月應該會妹落
另外重有佢個multiplier 會提升

Lm post (29)

7日內都走到本啦？

1日都走到

走本意思係唔再farm之後等佢派息？
應該可以咁做嘅

仲有10萬巴，唔知追返條數未

本金走左先
賺咗佢d幣繼續farm睇去幾遠

我覺得佢更似假膠...

應該係佢group 埋一堆先一次出金，琴日我出都等咗好耐

無 佢鎖我之前我剩係得一個ac 剩係入過一次金
我已經send左email同埋submit左request
希望今年之前可以攞到返筆錢

好的,thanks

老一輩 = 大粒野 用唔黎就要換返

巴打入唔入到

zkswap個stablecoin俾大陸仔打爆左，由1200%drop到580%好彩冇入
transaction排隊都半日，排到入去唔知仲有冇1%一日

我TSM啱啱先清左倉轉場玩CRYPTO

我真係地獄黑仔王 seeing star抽到25個入面最平果隻

依家有冇得買AI

Eth

生生性性啦

好似無

要跌都係跌最多

前排1570買左少少，其實想放返出去，再等佢回調先入返

夠快手真係會有錢揾

膽駁膽 輸起上黎都唔係講笑

下個angel

無啦散戶一名

500嗰啲要點farm先回本

我都唔知我30蚊入時都有啲驚

（28）

(58)

廿蚊入

想入但50前mon Po咋我

其實好危險

無得輸啦

神蛋 90

eth有咩利好消息？做咩唔跟大隊？

二佬做乜春自己爆

42

有啲危

再唔係咪farm iron busd 穩

想買少少sil farm 下但入佢個 wallet 個位 show wrong network ，買唔到

我估係1559

大大棍上

value vswap 買

依幾日都係8x-9x遊走
唔知幾時可以上返三位數

Eth暴走

二哥

14xx賣曬ETH換做BTC

唔記得幾時添

吊7個% 有咩好驚訝

邊個會估到會係咁

Alpaca係咪好新

自動

value新pool你地farm bnb/sil定iron/sil?
我farm緊bnb/sil，不過跌左成萬apy

幾耐跌成萬apy

草泥馬Cap仲多過Pancake

40min左右

金條插水

金條係邊隻? Midas Dollar?

Midas gold 上面有好多人2400 入

跌果少少

好似vbSwap咁得返100先算

好多人用eth 買賣tweet

怪錯了幣少 佢無呃大家 filecoin係eip1559先行者 升值潛力好大

Saylor bought the dip
笑撚到仆街

鵝蛋出嚟嗰陣我仲話成堆pancake clone 睇怕都係rug pull場

點知爆冷

買黎有咩用

有錢佬收藏名畫心態, 拎黎觀賞用
當你有幾萬粒ETH 你就唔會care

哇岩岩試出左個但係要點先會有人買
見d九唔捨八既都賣得出

BTC畫完個頭肩頂 但係唔插水

幾百粒當係碎銀

金條

升

依四日專心收金條啱啱好
頭先whale震盪完低位再加咗倉

打算
賣金蛋
入金條？

引牛啫

價值嘅價值重返$2000, TVL 上番 187m

冇畫成

有撈又三倍，auto點解唔肯整個高APR自掘池救亡

如同尋晚所講就反彈了，上方趨勢線好近，我睇可以突破，頭肩底成型，目標56300

睇完出面個post: 勸世，千祈唔好賭身家all in

發覺自己幣愈買愈多，股又輸到仆直，萬一一個浪打埋黎坐幾年(定唔止)，得翻3成cash有冇問題

慶幸另一半全渣cash，蟹緊可能要靠佢養

咁快回完直上六萬 又要準備愈買愈貴

睇你買既係咪好幣

回家調幅度比預期細，我之前睇30%
抄底的人好多，唔係敢買而係覺得唔夠平而觀望，結果踏空追漲

回得比想像中快，唔知係唔係好事

好幣都要跌，坐得翻上去都要時間
咁生活總要d錢周轉，唔想要錢用時先不問價斬倉套現

會唔會考慮吓轉部份倉做stablecoin收息

做收息廢老其實感覺都唔錯

結果今個weekend真係得自動特價

BTC收復，自動未上返三千我都服了

有hold左1/4幣市資金做純stablecoin收息，目前唯一可以做既保守野
只驚有一日唔住拎出黎追貨/撈底

鵝蛋100 價值升咗200% 說好的特價時段呢

N仔又靜靜地去返0.016

可能大家終於意識到自動呢一刻真係冇實際用途，vswap都話可以高倍farm 又回到我一個問題：到底一個成功既platform同governance token炒上兩件事有冇必然關係。

唔知係我地同溫層定project team同溫層，我發覺差那team既product永遠都要prioritize火幣，覺得佢用哂d時間搞火幣鏈既同時會唔會流失哂國際客。

蛋糕 金蛋搞到有聲有色，渣住佢token可以用可以保值，auto
愚見以上

升過上0.02？

要係價值個網換

拎埋CAKE同BNB 入金條報到..
1野扣左5LP, 好肉赤.

唔排除有人貪佢幾%息買N去farm C再dump C

$2480咋WOR
鳩吹

今次入定去坐金條趁佢仲係50M TVL
遲坐又要得個望字

`

你放官網定B仔?

凌晨係上過3字

唔怪得係咁升

甲仔越黎越平

年輕人應反省為何不大手入8xx價值

好冇而家就賣甲仔換雪崩

我張long仲係度

目標價幾多

BNB個三角收斂好撚大，突破左就不得了

優質鵝蛋現價$116

$500 !

今次真sh to the moon 希望突破到

金條$2700

說好的星期六日特價呢

Drop to zero

升joy
價值 蛋 金條

就快可以同N仔做兄弟

說好的特價時段呢？特咗去Auto?

特咗去錶

屌....錶得番0.9

一旦突破就一飛沖天

香港早晨
金條現價3k

好彩琴曰走咗 平手離場

傻西場主仲係由佢10/block
定係呢d無得改?

Farm出來係gg1 當然比人dump 頂到$250三曰算勁

好興奮呀
又牛市啦

已經將D 錶換晒做金條
信金條得金條

而家好有衝動想lock 7日farm

我都賣左9成錶，真係all in or nothing

金條生性阿

下一輪互割就會係金條

但gg2需唔需用用1黎farm

神蛋..

六點睇仲係1600
訓醒2900

蛋 同 gg1都得

個post 開始悶
以前都話有人玩膠得啖笑
而家班厚德邨村民出沒後
竟然以教壞新手為理而禁post農場

希望可以賺返臭錶蝕咗啲錢

Agger

冇賭場人生同咸魚有冇分別

賭場個市龍到唔想瞓

冇追po，咩厚德村村民

其實將農場當高風險衍生工具完全冇問題，風險自負禁乜鳩

用cakebnb farm 驚閪

依加依個po唔比講農場？

蘑菇3日時間由1蚊跌到0.02

姐係叫人冇po賭場 賭場危險 入得賭場大家已經預咗

Auto 仲係瞓撚咗

吓 唔知幾時開始已經係咁講係極高風險
玩得嘅自己都會識諗㗎啦

我仲玩緊meow 佢唔走佬就得
已經回左4%本

好後悔8x唔敢增持蛋

睇到5 6 月

roadmap 玩到十月

你講就咁講姐
道理唔係個個明
偶然幾個post 都有濕鳩厚德邨邨民會話新手睇左會教壞人
仲要係成日都有講

班咁carry 新手嘅厚德村村民 賠償人哋損失咪得囉
玩幣 投資唔講賺錢講道德
仲要抽時間教新手係老奉

最好睇都係連燈仔互割

諗住係咪都會揸到8月好彩其他farm take profit cover 到

同意

睇呢D農場新聞先有趣

尋日誠心推薦金條位巴打

兩星期前140 一星期前45 今個星期90 下星期你估下？
其實見到新project有前途就要不問價all in 但個gg1已經過左三曰 你等下次gg2啦

有預感個post好快會推唔郁

價值2200..

你未走咩

要發達財自必需玩下妖幣
淨係玩top 5 幣最多都係加凍飲

我依家嗰啲全profit
打算farm到5 6月
放緊喺飛機場到

你冇問好d 一陣賣auto all in 金條⋯

tg谷收風
連登討論

升就一定會推得郁

走左..後悔7xx無入返

唔俾講農場
班道德塔利班佔據道德高地後
好快同人講 ‘幣圈講道德行先’

一日三倍幣

唔怪得升返

Yield watch pro 有得睇幾錢入lp 之後反而覺得痛

我12000時走

top1-2 就係
3哥打後年年換位喎
你今日買隻top100 三年後隨時變top 3然後你就可以教人sh 到財自

放心，爛錶再咁跌
到正式出pro
就會唔夠0.5%
睇唔到

咁都關你事

計過，已經唔夠

又bjoy?

兩星期前嘅賭場post 超好睇
厚德村村民出沒後
個個都要要求去到hkgo 咁高質教育型 lihkg user

而家我都做理 厚德村村民一份
妖幣 ban
你應該反省一下自己唔發達走去玩妖幣

那 而家我做埋幣圈社工
班道德塔利班 滿意未？？

連登 講道德

財息兼收

你做乜鳩？

XRP， Doge

真係勁on9，連穩定都做唔到係咪要一路玩先用到

太遲知，唔敢入了

cake bnb lp入佢中路

TRX

let's fomo

Lock 7日
想抽新幣

Gg1頂唔順啦 就穿200

正路玩法係賣GG1買返蛋補返burn左條數
下round就可以有更多彈藥

金條大家點部署 等足7日定間唔中割下

lock部分息only

唔貼不如冇講音樂椅遊戲人多先好玩

唔係岩岩開始ja咩

幣圈 社工計劃 正式啟動
Crypto is scam

抽時間出嚟勸世

農場 ban

一切有外國反華勢力組成嘅 project ban

只准討論eos neo xrp 有支那人 親支勢力嘅coin

滿意未？？

我係XRP仲係top 3 時走左大半啦
當時2.5，之後上過3，然後收皮

妖farm1粒鐘=幣圈1日
已經差唔多開左成個月

做緊 幣圈社工
ban鳩緊 妖幣

精神時間房

應該都會走個本既
但唔係而家
Mon住tvl address 同apr做人算

農場take own risk
賺蝕自己負責返

香港夜晚開始爆升 早過gg1嘅鐘數少少咁

得臭錶嗰100u喺入邊
主力用cake farm

其實入得黎跟過下post都知妖幣 defi 係會total loss
咩都唔知都跟就無得幫..
而且多數巴打貼farm時都係有叫人小心

自然會有平衡
去到咁上下
就有人入GG1
準備GG2

Or到gg2開
見gg1 yield高
就倒搶gg1

唔係wow
個個post 都有傻仔話會教壞新手

講明道德行先
賺錢行後

無所謂
最緊要保蛋

Agger
Sh

cake-bnb 比人偷曬我會好心痛
所以都係唔攞去依邊farm

90蚊賣左啲蛋去左玩其他妖幣
升幅都唔夠佢高

總之
我佔領左道德高地 你哋班農場低劣人士 ban
所有妖幣ban

抽時間 教育緊你哋

諗緊將唔將bunny 嘅cakebnb轉去金條仲有8個鐘先唔洗0.5%，但擺8個鐘金條好似cover 到

似乎enj勁d
不過兩個都無興趣

其實你做咩姐，，宜家咪討論緊金條鵝蛋咯，你做咩姐究竟，有新音樂椅無人講咪你講咯

你成朝係度講咩姐究竟

金條有4% deposit fee
而且鎖75%profit
你如果打算玩ifo要計下數

我每harvest到1粒就即賣
計計埋都廿幾三十粒了
用嚟dump嘅野留嚟正傻仔

金條波幅好大
要小心

尋日千幾爆過上三字頭
依架二千上下爭持

而且金條個價一跌
APR都會跌好勁

成朝做緊 社工

佢條team用真名，喺linkedin 搵得到
鳩估唔係rug場掛

個人意見：cake BNB點都要留啲守門口
都kind of 穩定幣（相對）

係bsc rug pull根本走唔到

呢期玩蛋蛋
你應該發左

都係算，唔好擺喺一度

出去講俾人聽
儲蛋生GG
黎致富
都無人信

CZ: funds are safu

想問下如果cake BNB lp挖金條,要幾多先有效果, 我擺幾粒十分鐘0.00幾都無依然0

廢事搏 廢老心態

你幾多LP先？

果晚出layer farming一堆傻仔dump egg
我有叫巴打們入貨

當金條一條三千
0.001都三蚊
邊有咁快

入咗四粒

大家係咪去曬tg group
搞group果位巴打留多次tg好無 miss左

星期日大家未起身啫
同本身尋日post都慢咗

今個weekend算推得快

金蛋116,gg穿200

錶錶就快drop to zero

身家大轉移

頂唔順 走左

不如佢直接出年費，月費買pro service 算啦
點keep 0.5%

value快手3000啦 好悶呀

咁仆街

決定七日唔睇
Lock左

價值金條一齊跌

仲有自動

金蛋吸收緊gg1係咁一個升一個跌

鬼仔都好鐘意成日話點都好，唔好賣ada

大家唔係鍾情ADA，係蟹左唔捨得走

Bitconnect: Am I a joke to you

睇幾錢走好定留到gg2出

LUNA 真係TO THE MOON

我岩岩開始玩幣就聽過Ada 聽左咁耐 咩都無發展過 反而大陸果邊就吹到好勁好勁

留意下Luna啦，Luna比韓國大媽炒得好勁 少數跌市都破ATH既幣，我鐘意Luna其中一個原因係MIR

BTC

我覺得ada個名同logo加左好多分

只可以收25%

123了

In神蛋we trust

BTC就到趨勢線

[member]反而唔明無事都仲有第5[member]

比我入返去呀

但其實佢真係咩都無 講快 其實luna avax zil都好快

依度預測至少玩到2

收完你就知

我自己唔識啲好技術性既野，只識快慢 平貴，可能ada有獨特掛

點解我唔夠膽加貨

個個都唔捨得割10%比佢

我尋晚開始隔幾蚊咁入 88加到120

蛋好癲...後悔無入蛋而入左auto

矇場苦主可以開始退款啦

好心開返個網比人退

良心場

有，7日後會有新場

仲敢玩咩

我入左價值
雖然都癲但唔知七日後點

走唔到佬 就扮做實驗 咁佢點解釋啲錢射左去Binance

Funds are safu

到時實有

大佬幾多本可以生30粒旦？

琴晚仲講緊90蚊粒太貴唔捨得入...

$3xxx 不過計真啲好似都係得廿幾隻 無三十
一出即賣好難數

認同醫科生同地產巴

高位開倉
跌再加倉
平倉位保持60下
必賺

最唔想見到d人去曬果邊傾

屌 琴日放左一半EGG嚟合LP il蝕死

ada

玩新layer仲合lp

巴打唔洗咁激動

入左限定？ fat fat

神蛋救你返落來比我上車

無入黎幾日，咩事

Same

想請問一下
我trust wallet有 trc20 usdt
我想玩蛋

咁我係可以點將trust wallet trc20 usdt轉smart chain...？
Trust Wallet交易所唔得

trc20入binance再用bep20出去bsc wallet

蛋係唔係而經唔會落番去

我有啲EGG後尾買 唔喺限定pool
見升到$80就賣一半轉做EGG-BUSD 穩穩陣陣farm
點知仲會暴升

Binance deposit usdt揀 Trc20
收完再用bep20射返去

下次應該無咁好彩了

原來鵝場已經去到3億鎂，下round開波相信會成為10億鎂農場

我farm鵝，而家決定farm egg算，仲好搵

下一個layer限定池都係單stake egg啦
點會合lp咁傻
你望四弟定五弟呢兩日抽高

升到80賣曬等gg2, 咁搞法Strong hold蛋仲爽過玩gg2,失策

LUNA真係好名

發現蛋場個incubator係點都會確保你攞到差唔多數量嘅錢 蛋價依家$120 APR跌到6000

吸光咗gg 買蛋嚟farm gg而家喺gg 根本賺得少少，蛋double咗

Why not
兩星期前上過14x
之後落過4x, 5x
個個post頭有蛋價提示

正經講 無人理

佢之前空氣蛋，而家蛋可以做音樂椅入場卷...

其實每個人都自己玩幣策略。同炒股一樣 有人買廢老股 玩仙股 玩options.

提下一兩句叫人小心咪算。大家目標係搵銀

LP可以拆返架啫
唯有安慰自己賺少好過蝕
同埋我覺得邊有咁正路 一直升到layer 2出
Too good to be true

唔太明

Trc20射入binance,BNB/usdt 由usdt轉bnb再射去trust wallet交易所1:1 bnb/smart chain???

佢淨係compound冇鎖果part，呢10日賺到既75%會喺10日後按返每日2.5%既設定自動射去你wallet

短時間都唔會 上次係鳩炒
今次係大家需要佢嚟鳩炒

上呀大師兄

去binance deposit usdt(選trc20)
收到之後withdraw usdt(選bep20)
withdraw address選你要收既wallet address(bsc network)

後3隻都喺我wish list
swipe睇睇先

高追左未

不了..

不過玩farm最好準備定bnb做泥碼
所以你usdt入到binance後去換完bnb先入bsc network都得

買唔晒. 太多野想買

同剷巴同船再一齊贏錢真開心

50000 80粒守城
屌入左就gogogo

蛋教主已經走咗場

Gold 你地諗住玩幾耐

無了 升完Ku

睇TVL做人

佢減左？

限量版既珍貴之處

都講過 我無收錢
突然有傻仔出嚟講道德
然後個個post厚德村村民 好care 新手
但厚德村村民又唔賠償下新手損失
搞到我以為我入幣圈係講經唔講錢

To 厚德村村民:
細佬我同你請教有乜淨化幣圈大計？
係lihkg見人聲稱割韭菜嘅就鳩屌
Sam gor 日日割韭菜你就縮埋老母個西度唔出聲？

佢好似星期五朝早已經減左

係咪股災完啦？

經過馬拉松式的審議，美國參議院通過了1.9萬億美元的刺激計劃

週六，美國總統拜登提出的1.9萬億美元經濟刺激計劃在參議院以50-49的票數獲得通過。此前，參議院進行了長達25個多小時的馬拉松式修正案投票。刺激計劃將再次提交給眾議院審理，民主黨希望下週能使其簽署成為法律。這項計劃的通過將使拜登在立法工作方面獲得首項勝利，併為他希望提出的大規模基礎設施和製造業復甦法案奠定了基礎。

UNI唔聲唔聲上返30

債息呢

auto

消化晒啦
Tesla 跌到5字頭了

上2%

咁有信心？
有莊家控場

幣圈老手抽時間出嚟教育人係老奉（好似係）
學校老師就可以收錢做打工仔教育人

就係控左咁耐先估到佢一放手就會爆上
明顯控住左係225-250好撚7耐

而家D BNB需求量大到癲

但唔撚升

最終都係要
睇下btc生唔生性先啦

企穩50k先有得講

等今晚bjoy 就掃晒淨低個1成cash

要睇納指

好鬼似 120-140果排

話時話 最近都唔見go巴

之後就真•b joy

玩農場既會無啦啦發左
因為成日唔小心又入左D BNB
唔小心又入左D BNB

其實都唔太似
果期係其他全部升
BnB一路妹

而家係全部跌/妹

跟住輸返晒比auto

BTC爆上50000

還我血汗錢

我

大家真係咁樂觀?

gchi

Gchi

有一半係usd仲未敢入

幾日前已經樂觀

都諗緊要入dd⋯⋯⋯

所以鳩up都係建基於牛市未完...

咁大局嚟睇一定bull
但短期嚟講就

同GME一樣。每個人做決定 有乜人好binc.

大家真金白銀。最on9係D人自己唔落場去指指點點

CAKE升4倍

呢個真 皇帝唔急太監急 唔係佢d錢仲緊張過你

一齊整野去賣

屌又話週末幣災

入佐金等入平貨

美國佬起身就joy架la

加入蛋教

Gme 升穿100蚊 binc 屌番社工
成件事好勵志

D人唔去農場 賺少左都要binc 屌番班厚德村村民

$134

呢度啲人淨係玩農場

gg1就黎追到蛋

gg1是condom

3200換錶買左金
係咪摸左頂

on9 jack個tweet有人出1000萬usd

Sorry 鄉下農夫唔識呢啲高科技

摸頂師

咁Ftt點睇？

Argon升返

碌碌下valuables睇到bam圖

集氣

鬼菜而家先星期六晚

不過蛋跌

哇屌..

嘩你咁夠膽

呢位巴打我有留意你
你都幾燈下

見到係度覆空氣 原來覆緊佢 ban9咗佢算啦 幾個巴打都忍唔住ban咗佢

你哋未一樣

提左你高追

因為暫時冇幣災

你話人燈特別有喜感

跌又要買多幾隻 升又想放啲 好煩

好串喎剷仔

LTC本來就係銀

有乜資格講人

金使唔使走 又就到買入價

尋晚冇追po 今朝飛住睇 好似話果邊講代號 呢邊繼續傾農場?

你唔走點升返

好耐冇見到咁護眼既數字

唔好抌低我好唔好

原來可以stake價值掘金

花生醬走奶(加蛋)

比jp morgan禁低左

一過夜就仆街

現實金同銀價錢爭幾多?

你高追左金?

俾啲信念

蛋$117

2900

我蛋炒波幅都賺到笑

好呀 唔好升咁快
il蝕死我

跌得咁快

EGG GG1 兩邊都大上大落

今朝零晨好似落過1600

啱啱131放咗一批 應該唔關我事

轉咗去炒gg1

有冇人知sil價個range

唔該巴打

揾到了

琴晚見3200唔敢入

伏, 係咁趺

我蛋特價時段

入草泥馬教

依家呢個價開始穩定?

真係好無敵 蛋升定跌都唔駛理

價值個Sil鎖唔鎖profit?

下一輪應該半分鐘唔洗就爆

蛋同GG1 無限loop😂

$118

唔係, 都係一直趺, 尋日60跟住30 而家廿幾
已走, 唔覺有得升返

111上119唔洗一分鐘

蛋farm蛋中，轉唔轉gg1-busd好，都跌到咁

陰跌賺息蝕價 好似後期價值咁

120了

又賺幾百美

大家玩蛋玩得好開心，合約教等待中

[url]個個都玩蛋蛋，有無人有玩金條[/url]

我就炒緊蛋既波幅

尋晚瞓前30左右拎800玩下，farm咗晚到而家個lp跌到值700閃，賺得100

url????????

仲有冇人玩錶

尋日冇追po 一黎遲咗 二黎唔知大家討論成點 依家唔敢入

貓佢啦

岩岩訓醒禁錯左

[url]神奇[/url]

岩岩訓醒禁錯咋，唔好笑我啦

未食過IL
想問一問佢IL蝕嘅位係喺邊度蝕
拆番coin出黎嗰陣會扣？
我蛋升左差唔多90%但BNB跌左幾%

應該係, 鐵反而幾穩, 但唔想入場了

每日一屌auto

金條應該可以玩到一星期掛
俾我unlock咗先

錶好撚伏, medium個faq同pro都仲未整好
輸死了

大量苦主

鐵都係算法穩定幣? 低過1唔驚?

蛋115

特價

果然btc BnB 橫行就係妖幣既天下

自己玩下

你唔入場先係

只要剷巴講邊隻
就有人叫你唔好入場

唔可能無IL 點都一樣有 多定少嘅分別
拆果陣兩隻Token數會唔同左

提升緊呢度道德水平啊
講經唔講心麻
你俾個電話我
我提醒你幾時起身返工
細佬我唔介意做善事

聽都未聽過

所以就爆升

做海賊王都幾好，唔需要一支箭彈上去又好快回落嚟，咁樣有穩定回報幾舒服

之前無跟開蛋..邊度可以睇到gg1開波以黎既走勢？

20>200>300>400>250>170

一瞓醒入黎
又罵戰緊然後又有個P牌長期入黎自言自語話賺錢...冇人理佢幾次都係要繼續同空氣曬命..

掌上壓

睇嚟都係悶到今晚先bjoy

差臨門一腳係要妹

當你以為sil冇得再dump嘅時候 佢繼續比人dump緊

走呀！

一日未到0 都可以dump

今朝一路mon住睇下可以farm 到幾時，見仲穩定瞓返半個鐘，屌你一起20,即走

尋晚68 跌到40蚊就走咗 冇底的

由500 dump到20 依家20落17 雖然睇落個數好似好細 但都成15%

開始覺得佢都幾可愛

Btw 2師兄呢兩日咩事
升joy到

百屌成材

Eth公佈更新細節

Bsc收皮了？

CZ唔會比佢收皮

咁又唔會

BNB cake LP接近0

Pcs 親生仔
賓尼 私生仔
獴場 cz 契弟

All in

GG2出嗰陣蛋有冇機上歷史高位

應該會
然後就真係history high 了

我估難啲

酒吧 剷巴出口術

cz契弟

出GG2嗰陣就係音樂椅最後嘅一段音樂
如果到時搶到stake嘅話真係唔敢瞓

有你依句就

大家都見到GG1
Egg個limited pool嘅return

所以要買
GG2開之前
就搶晒貨
係最貴

反而GG1係個變數
要睇用GG1 farm GG2嘅return

正想講

gg2幾時出？

四日半

每個 layer限定pool 得50000 egg
好難搶

兜兜轉轉 都係bunny farm cake-bnb最好

最穩陣

真係太少
200000就差唔多

新手想問 stakingrewards信唔信得過 我想coin staking

之後都放返金蛋部分本返bunny，慢慢慢收息

btw想問下邊到睇到幾時下次ifo 見你地話星期三但係上pcs唔見

jetfuel既cake-bnb唔係apy高啲？

係阿.......

假架

其實係

GG1係咪都係用EGG farm?

GG2

依一個星期去養金條

EGG同GG都得

Auto compound 一開始低啲唔係正常咩?

Bjoy

定你計咗一日幾多之後再計auto compound 都冇呢個apy

Cls

泥馬又penis sell

差幾多度? 不過就算佢係一日auto compound 幾次應該分別都唔會大

今日連亞洲菜時段都跌

waterfall channel d廣告費應該都唔少

只有btc 1年後保證仲有d價值

肯定啦

一星期咁癲
一星期不斷複利應該有10x

泥馬

如果金條hold到2k - 3k個價
farm一星期都正

當初既價值

岩啊前題要支持到一星期

唔好入住，好多人sell

個head and shoulder 破左

有價值前車可鑒就知有啲難 甚至情況更差

醉愛平成巴

跌joy?

究竟呢個po升得快啲定臭閪bnb快啲

平成巴走未

無睇ben仔咩
今轉應該上到3000-3500

已經無人理條臭閪了

CLS

等Bnb穿200先再入貨

咁你唔會入到

Fatfat

Zeon 我就識

琴日47xx手動compound 咗

So sad

妹咁耐都唔識升 實插

咪入

有冇草泥馬支持區

好痛阿

我中Gobert呀屌你老母

有幾個大戶入貨

dot

58xx

Ksm la

好惡

金條tvl好低

推post慢咗

有注用113個auto換53.68個sbdo

喂你每分鐘都變既

Sam is watching

其實好似分開入平啲

就算鎖個75%唔要
個25%玩一星期都fatfat

咁大注我唔識分析

想問點解要返工 不過不gel頭了

邊度check到一個LP值幾錢

可唔可以講下點withdraw 番trust wallet

both

Ada食屎啦

你點換草泥馬咪點換番bnb放trust wallet

屌 隻海洋咁撚勁

珍

OKcoin出呢啲email引人FOMO
標題係Don’t miss the next bull run

快啲走

屌你咪

我係

大家都吹奏央行...有啲想走場

SIL 跌到PK 好彩走得快

2ching
Chi lung jor

Cake單stake bunny,睇都唔洗睇

2哥咩事

掉轉左...bunny 單stake cake

一年後熊市

回突 衝擊ath

正常要上喇，有乜理由大佬50000左右，佢仲未1700

駁唔到

因為廢

cake你跌乜鬼
IL

TLV仲未上億，直頭係價值翻版

屌你老母臭錶

走左28萬busd

除咗BTC ETH ，應該冇乜幣我夠膽hold 一年

大户

已將臭錶轉去金條
希望變金錶

靠佢回血，用一萬美賺返一萬美應該唔難吧

我講得唔好 係有人

1001?